想問下讀完hsmc去hsbc做mt的機會大嗎

做炸薯條啦,再唔係炸雞,好需要你地呢D人才

恆大，咩公司都請

mcdonald's trainee

why not hsb?

恆大畢業做投行啦 仲做咩HSBC

用實例答你 hsmc 畢業生一入hsbc就做到保險manager
唔似三大垃圾咁要折墮到由management trainee做起

Hang sang McDonald's college

我地有alumni做到

我上次都見到，佢仲以為自己好成功，pound of myself

恆生總經理

AIA wealth management management trainee